富臨雞煲火鍋早係4年前已經響應雜總節約飲食

成日覺得第一季最好睇

而家成日去食好野，唔好睇嘅

咁起碼佢會話你知邊d係好野，好過得個屌字自己收埋d好野